死獌狗咪再屈猁 身邊d猁fd不知幾滿意個deal

你估你隊獌狗買3億垃圾，回唔返錢咩

古仔850萬買返來渣

文仔 埃仔 都唔使6000萬

入一入猁post睇兩眼

又真係幾撚滿意啵

講買垃圾真係無人敢同利狗爭
候利亞之後買垃圾廢人買足十年
力爭做全英國最搞笑球隊

托利斯、牙朗素、馬斯、牙so 呢d垃圾就咪撚提

仲有無